# Leitor De Csv

O projeto funciona da seguinte forma:

 Validando os arquivos .Csv que possuem no mínimo as seguintes características:

 a) Não esteja vazio;
 
 b) Cada linha do arquivo tenha a quantidade exata de colunas esperadas a serem

 Para isso basta colocar na pastas **/PENDENTES** os arquivos no formatos .CSV Obs: pode ser quantos arquivos for necessario! 
